又係時候再報告下各office腳臭情況

公司個女同事著住對粉紅色拖鞋 離遠已經feel到佢對腳勁臭

三個腳臭港女留下負皮